[六合彩] 聽日8000萬，打工仔既你買左未

中撚左照做野，退休好悶

已買 中咗炒尻老細

買左幾多

電腦飛一張

中左就唔撚搵工

中咗唔即使辭職 費事畀人估到變咗印度星
等下次800萬先搵藉口辭

連登最極幻想大會開始

買返層舊舊哋嘅2手樓住

買左20個字複式
一半機會中

諗起以前有條友買咗十幾萬複式，但一個字都唔中

70蚊電腦

試過買1000蚊，3個字都冇同
屋企人買10蝙，中4個字

票中嘅10蚊就中
ps買咗30蚊

中咗去大嶼山愉景灣買間屋（近去機場坐飛機周圍去）以後冇乜嘢都唔出嚟港島九龍
會養兩隻貓
留一間房用嚟擺書睇書 上網

平時自己睇下書 去下旅行 充實下人生
可能有啲人覺得悶 但呢啲正正就係我想過嘅人生